上海商業銀行早放未？

屌你老味，間間都早收！ 次撚次最遲！ 當 d員工係屎！ 垃圾銀行！！

邊撚度係間間呀

推

仲贊助TVB 就知垃圾到貼地啦
香港銀行入面 佢都算係頭幾位垃圾

噤back office D員工呢？ 又係齊齊等死？

收皮啦 人地台資架 又分化

台資都要睇係藍營定綠營！

今日過100單！

行山分行仲係收4半 幾時先有4點

向國安舉報

屌，竟然有post
又係最撚遲覺有措施，仲要12月1先開始，即係聽日仲要收5:30
屌你老味其他行早就4月加撚哂人工，唔多幾舊水教有啦，得你間仆街野唔撚加，仲要成鳩日9、10月先加back6月垃鳩圾，執柒佢啦
保就業袋個4千幾萬去撚左邊呀？
屌！各位咪走呀 冬至出左雙糧先好辭，唔係唔撚比架

屌 縮個1hr45min 好撚度縮

算啦 好多銀行都凍薪 so sad

唔撚係囉，人地係年頭加左，係依間咁鳩屎鍾意拖

我果間2020 4月凍左

黎緊4月都會凍

垃圾銀行 想當年開戶
提款卡仲要收年費

某分行係實施左4:15之後仲要d staff 五點半先走得，真係當人係狗

依個仆街喎，應該4:15收檔就走得先岩

好似得三成 一定唔多，

推爆佢

咁就死啦，我寧願加2-3舊，起碼有增長

有3成都要還神

做一年跳下間

RESIGN 囉

佢就係想你依家走，咪唔駛比你份雙糧囉

請你返o黎做咩o架

咁咪冇得放早囉, 有咩好嘈?

點同, 香港係香港人既, 間銀行係你既?

認同resign

呢間真係好度縮又多old seafood 阻上位

係咪你地全部凍薪??

係我就一早走人啦 啲老屎忽又閪 BM又廢 成間銀行都唔撚知點撚解生存到而家 執柒左去啦
利申：前員工